# Projet Programmation B2

<h1>Projet c++</h1>
<h3>Auteur</h3>
Michon Maximilien | La179013

<h2>Ce qui a été fait</h2>
<ul>
	<li>Étape 1 (22-12-2020) & diragramme de classe</li>
	<li>Étape 2 (22-12-2020) & diragramme de classe |j'ai oublié de commit désolé :(|</li>
	<li>Étape 3 (22-12-2020) & diragramme de classe</li>
	<li>Étape 4 (25-12-2020) & diragramme de classe</li>
	<li>Étape 5 (25-12-2020) & diragramme de classe</li>
	<li>Étape 6 (26-12-2020) & diragramme de classe</li>
	<li>Étape 7 (27-12-2020) & diragramme de classe</li>
</ul>

<h2>Ce qui est en cours</h2>
	
<ul>
	<li>Diagramme de classe  - Etape 7</li>
	<li>Étape 8</li>
</ul>
